覺唔覺林鄭月娥,Carrie既言論一日比一日激進

唔知佢咩心態

想激返更大反抗救自己, 奈何對手是港豬想返床再訓

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

Push

民粹主義 用緊共產主義set 野

鞏固激進建制派支持

今日好似又吹淡風
好大風咁

佢見場運動開始降溫

就快止暴制亂成功

佢同習仔聯手滅共

英國間諜開始發功

官到無求膽自大

想送彈藥俾小英呢位好姐姐

之前六月係度喊
扮可憐
宜家係度搶口
死八婆

既然上邊唔比佢走，佢最好嘅選擇就係有幾硬得幾硬

林奠成魔之路！

應該得到新任中聯辦主任首肯，去馬。之前嗰個嫌棄佢唔夠強勢希望我睇錯

林鄭咁樣仲好，萬一佢下台，整個類似鬍鬚曾既上去，再成立個A貨委員會，場運動就真係玩完

同支共一樣想借內部矛盾嚟轉移視線，掩飾自己無能同施政失當

根據某D會員講,連登仔先係連衛兵囉,俾連登仔統治香港肯定仲獨裁過共產黨
林鄭?不反了

未去馬都咁。。。。如果再加辣。。。。

再辣咪攬炒，仲有咩好怕

poly一役之後，成個抗爭既激烈程度都下降左。

林鄭覺得自己已經差唔多贏，但返d小規模和理非野，威脅唔到佢。

自然把口去到幾盡都得

上街人數冇少過...只係唔夠激

一定係
呢個屠殺藏民不貶眼